有無人試過香港用美/日服ps now？

近排先知有依樣野 見到可以玩返以前d 舊game
忍者外傳，戰神,rdr1，demon soul好吸引
上網睇過話網速好勁先連到個邊servers 順暢玩
想問下有無巴打試過 網速大約幾mbs先玩得順